[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (5295）

中

Slow

slow

Master G!!!!!

真係要補角細

半 大 goalllllllllllllll

個龍咁樣送

挽留

半大goallllll

個龍派膠

呢場半大幾倍

半大要多謝個龍同master g

master g!!!!!

括號錯呀 開過啦

屁馬

尼馬又miss

尼馬今場又想浪費幾多機會

唔覺紅牛識爆角

巴黎可以同拜仁猜下

Master g勁到...

尼馬又唔入

屁馬再Miss

好似2.1

masterg

Master g 求水

必中list:

安特衛普❌
哈馬比❌
施亞拉❌
格拉斯哥流浪❌
馬模2.5s❌
白蘭恩❌
奧特✅
落辛堡-1❌
落辛堡半大✅
曼聯❌
山度士✅
達拉斯❌
高登堡❌
黑根半大❌
黑根2.5/3細❌
殺黑達❌
利昂🥃🥃🥃
國米即場no goal(第4球)❌
魯賓卡山❌
卡山即場fg❌
奇姆基❌
圖拉阿仙奴❌
卡山即場no goal(第3球)❌
巴黎1.5半細❌
RB晉級
RB First Goal❌
RB Second Goal❌

點解Keeper要逼死我

2.1 買太少

[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (5295）

尼馬條撚屌買左幾多細波

尼馬想miss幾多球

屌你 入撚埋0：3 可以熄機訓啦 屁馬

尼馬除咗finishing = 世一

Psg派錢咁派

估計尼馬空龍都唔會入

呢球咁都唔入

尼馬柱邊出

跟曬

屁馬 把握力差到

贏幾多

尼馬柱男黎？

把握好啲456了

包皮>>>>>屁馬

係差哩樣野

點解你要逼死我 dllm

所以佢入未

仲有冇水

你出PSG ng 先有可能救到個RB 晉級

屁馬只係運氣差

尼馬下半場入架啦

rb好捱打

要出3次

試下出注RBL晉級黎睇下

買左紅牛 去緊ifc 好大雨

尼馬食屎未？比到咁靚都失

RB點解.......

我只服masterG

下球呢

再出 快啲

有種就出PSG 客勝

有無追post 打風唔開

❤️❤️❤️

屁馬都唔夠master g嚟

rb冇牌 反而psg拎先

第一張黃竟然係psg

之後跟你唔度波了

半大咁撚大架船都開得出 PSG啲油王搵夠想比大家賺錢

樓主pin
下個po記得改翻個尾括號

即場買少少rb受讓半球唔信巴黎可以大炒

RB成場茅到咁都未有牌

可唔可以搵人幫我天日日職起機

半場反cup 10 1 100

整條psg即場晉級

sor巴打 唔關你事 因為上個po都錯

Rb散晒

我

佢哋啲犯規陰陰濕濕點到即止

allin左rb真係針得

再出水 快

全部出局

尼馬紅牌未

些4-0

ok

雖然難啲

講到好似呢場決賽咁

4-0

神奇更衣室 覺得rb有波入 少少試下

主其他得4.25倍

下體會都唔夠佢矛你估流嫁

快撚到

角球原來冰左

11.5s 重燃希望

巴黎下半刷角

睇吓下半

Gel

球證手鬆，岩岩直接落腳都冇

Rb除非下半場迫搶再勁過psg 唔係根本冇可能追到

刷多5c ok?

些仔人地都有老母

等收錢算

之前諗買咩波都覺得好煩
自從有左masterG之後就冇晒煩惱

10.5 s. Gel得。

都2:0

超級終極屌禁

想買巴黎ng

講真 有master.G 點輸錢
發覺波台每隔
一排就多個燈閪

追唔追到琴日針果啲

完全唔覺rb想贏

我仲懶獨特買+3 諗住佢打假

必中list:

安特衛普❌
哈馬比❌
施亞拉❌
格拉斯哥流浪❌
馬模2.5s❌
白蘭恩❌
奧特✅
落辛堡-1❌
落辛堡半大✅
曼聯❌
山度士✅
達拉斯❌
高登堡❌
黑根半大❌
黑根2.5/3細❌
殺黑達❌
利昂🥃🥃🥃
國米即場no goal(第4球)❌
魯賓卡山❌
卡山即場fg❌
奇姆基❌
圖拉阿仙奴❌
卡山即場no goal(第3球)❌
巴黎1.5半細❌
RB晉級❌
RB First Goal❌
RB Second Goal❌

我知道晉級係冇可能㗎 打埋叉訓覺算

些路真係送錢波

話左你架啦 好衰唔衰 學埋啲傻閪

賤種些狗又屠廢隊
冰島隊都有老母架

Master g仲有冇水

master g好撚勁 今日開始跟左4口都贏左10幾k

出多注先

開埋主其他就最好

上盤日

駁唔刀

[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (5295)

錯格式無人講？

其實隻master g買埋啲野懶獨特扮燈

俾master 燈死左

可唔可以派50比我起機

咁多場有得補 回左本好耐
入到決賽 可以贏多D

你諗下 莫迪都7:1 些點會唔大炒

出rb 就知，正常邊有人買rb

使度咩波

開波po > 搵MasterG > 開馬會app 㩒落去 ＞2個鐘後買樓

咁我買rb晉級

羅巴仲有咩啟示

些路迪果場打到香港對關島咁

巴黎刷7角

請問點補？

買曬對家盤

買唔必下盤 好撚爽

唔買就送錢
買就賤種逼害撚狗

仲要出3注刷交叉 屌

我都想知，冇留意賠率
但要補贏好難wo

頂住全格就追返30 仲輸緊10

又唔好咁講 但rb FG又真係好似睇住live出咁 個時尼馬準備開緊罰球

有冇手足同路買左rb

多狗次回合輸巴黎 同 阿特vs巴黎個場
補晉級都贏晒

哇些仔咁撚真嘅

尼馬今場入唔入到波
上半都miss咗3,4球

淡定 聽日日本波 你知點買啦

補唔補角細好

學到野學到野

咁ng點解釋
一出即爆

朝早個場點買 想要主

3.5/4 s?

等master g

邊個咁大手買3.5B

都入決賽.rb 又咁狼..巴應該唔攻架啦?

衝動買左12.5b 求rb下半幫手刷

買左角大 補唔補角細好

巴黎尼馬包皮都未入波
3.5/4點頂到

我知曬賽果我買埋比數啦

客勝仲有1.03 買1000 仲有個早餐賺

下半場rb焗攻 仲岩psg打反擊

我買左13.5B當送錢比馬會算

RB NG
masterg放棄=有機

心靈投注

集氣

輸緊一粒個陣就應該要攻啦 全部人企哂後面得幾條友出去逼搶on99咁

8點多倫多讓唔讓得起

雲巴

補對家晉級？ 咁樣叫補咩

4.5b好吸引

你真係買足哂 貼飛我派你2000

好彩一早買定04 05 15波膽
見大波咁落飛法，應該有機

Rb巴黎刷角
12.5B

企哂後面但係咁傳失
抵輸

支持

好似尋日場國米 盧卡古都未入波點買細？

其實都攻緊，但中場搶唔到波真係冇乜計

尼馬唔miss rb已經比人客其他了

rb全隊去食屎啦屌

些仔算啦 人地都有老母生

suppose應該4:0左

些路迪對家＋3開到派
RB cup再派

呢個真

客其他得12倍

咁高難度起碼要派10 萬

係咪跟佢買足先 10$都ok

叫都廢時

Psg拎波 得三四個係前面 全部企哂後面 人地猜兩猜都散你 點會拎到個波

好想大注11.5b...有無機

我了

PFC索契8.5s
11.5s
12.5s
奇姆基
8.5s
些路迪對家＋3
RB萊比錫
12.5s

我po真飛派我ok?

買對家有冇

劇本go

可唔可以唔好再屌尼馬
佢比紅牛班仆街圍毆咁輪姦 今晚派得已經唔錯

輸緊一球唔洗咁早衝哂上去下麻

刷角了

識唔識分燈同埋戇鳩

可唔可以派50比我

一 陣買咩好

psg控住好難爆到好多角

公鹿隊撚屌賽前讓十鳩幾分依家輸十鳩幾分

呢幾注有咩問題

@雲巴

有d心靈投注 我認

你人腳都輸蝕比人上半場有氣有力仲要輸緊一粒都唔搶攻等幾時搶仲要一場過

MORE

尼馬一球包皮一球
rb一粒面子球
4.5b gogogo

竟然輸比魔術

唔緊要 夠燈就得

11.5b

賭球只服master g

咁你講下點解會買呢幾注 分析plz

輸唔緊要
反向贏盤算點

尼馬我驚空龍都唔入

Psg比角

無人覺得里昂贏到拜仁
MasterG可唔可以all in拜仁

如果咁都燈到我服

巴黎都贏唔到，點贏拜仁

正路all in 拜仁既

拜抗燈能力好高 波波池都頂到

1.5/2 ALLIN

888888

放心,仲有12.5s中

rb係禁區玩完未

9.5s已爆

我諗里昂幾廢都應該唔會俾人入8球

巴黎救我

PSG

上

送角

12.5b

好想買巴黎ng

隻角唔關巴黎事啦

手足們有無master g link
想觀摩下

想買no goal 但rb焗攻……

刷佢老母

必中list:

安特衛普❌
哈馬比❌
施亞拉❌
格拉斯哥流浪❌
馬模2.5s❌
白蘭恩❌
奧特✅
落辛堡-1❌
落辛堡半大✅
曼聯❌
山度士✅
達拉斯❌
高登堡❌
黑根半大❌
黑根2.5/3細❌
殺黑達❌
利昂🥃🥃🥃
國米即場no goal(第4球)❌
魯賓卡山❌
卡山即場fg❌
奇姆基❌
圖拉阿仙奴❌
卡山即場no goal(第3球)❌
巴黎1.5半細❌
RB晉級
RB First Goal❌
RB Second Goal❌
RB 12.5s

feel到rb ng

紅字任你睇

起下腳啦rb

見人玩角你又整個角 成個list都冇
關你鳩事咩

仆街我12.5s

真係買左

真 呢次有啲特登

master sir中意買乜就買乜

gchi

po飛先啦

12.5b穩了？

貼飛啦講經?

我8.5b都睇你唔撚過眼

些5-0

巴打撐你

巴黎救命

角大已收皮

3球

正氣到

03

30

0:3

俄假＝妹波＝乜都細
咁咪角細
主刷完入波＝停c
咁咪補12.5s

奇姆基平半變平手 主主場10輸9
兩隊都唔刷角
咪角細＋客盤

我點估撚到我買撚左華倫西亞同奇姆基兩場劇本一模一樣呀
平手盤
對家紅
12M miss
臨完場爆c
生命注

唔洗角都識入

3.5b -1

Var?

客其他-3

客其他上呀

角大玩完

冇事 goal

有冇入

屌你老母自己仆街

Boom左

同路

照刷啦

個黑鬼自己仆街既

11.5B ALL IN

個黑鬼自已帶帶下跌 邊有foul

角大危了

冇吹？

雷克雅維克＋3
開到派100

屌rb真係黎搞笑

補返個11.5s先

lm

3.5b安心訓

5-0

睇到呢句已經唔使再睇落去

Ok

包皮尼馬都仲未入

Rb個龍廢到
騰哂雞咁咁慢都接唔實又打唔遠

刷角啦你老味

頂盡 5球 幫大家計 包皮 尼馬無了

第4球
巴黎 定 RB好

跟master g買左12.5大

係咁追PSG NG先

法甲>西甲

真係勸你唔好買rb

good luck

唔會開到

入多球 3.5b派500

希望5:0完

尼馬/包皮點都有一球掛

Gchi

不如屁馬紅牌先喇

賭波洗撚分析，追巴黎ng456

我都想

好

馬！你未入波架 爽手！

LM

好 唔派 派5萬 lm

屁馬唔係自己攞假，邊會攞紅

TOT你派500有50k

-2c

-5c

打過利
明啦

喂 冇角嘅

同路 刷啊

有master g

刷角啦屌你老母

3:0仲點刷角

PSG ng跌水跌到

真

有master G 真係gel得角細

最驚佢連500都冇

係

主快刷角

佢出12.5s呀

唔講以為rb領先緊

仲有可能有角咩

佢輸咁多條飛。都要俾佢中返一條嘅

3.5b點都開得出都唔知怕咩

角

追唔追psg ng好

65 8c 90?

Psg又唔刷 rb又打唔入

角呀

2.07 10.5S

開始妹妹足球⋯悶了

鈀入多2球先喇

Rb咁撚矛

前幾場psg打假

全場8

8角入面有3角係巴黎未入波嗰陣嘅3連角

半幾

唔關事啦，今場有天使有包皮

半6

3.5b咁都開唔到我唔報假同食屎

Psg撚狗咁撚

期待

些入多球 派！

佢

5：3 OK?

了

ToT

3.5B

Lm

Rb都on9 中路比psg封哂死都攻中 唔邊線攻博下角 一傳中路就失

等2倍入psg ng

角大咁都開唔出

4:2完場

買得

入味？屌

求下你角

All in 巴黎 ng
追數注

2.01

有冇同路RB 針死

2.04

屌 唔入

2.08

2.0

刷5角

3.5b gel 點都會中

Must 有啦

巴黎ng 中多球就追返曬 上

咁正氣 上盤全格

2.08打到落2

落幾注

歐聯d波大到

又上黎2.04

之前都有天使，包皮後備有踢

大船！！

波台手足好有錢

屌你老母些路迪5:0仲係咁刷角

巴黎ng 呢個賠率 無幾可

紅牛真係亂鳩黎

3.5b唔撚中 唔報假 食屎 加po條巨龍比大家觀賞

跟左

半6全9？

半6全8

D角有冇咁撚冰呀

入多球啦屌

2隻都咁難乞

3:0呀

PSG肯入波未？

準備好9.5s

尼馬啲仆街 真係巴塞到練番黎

角角

4連角ok?

些6-0

9.5準備上樓

我買左客＋3
介唔介意比我乞一次

派錢波

些路迪

Rb手足 係咪重有信心 2.3豬半

9

9999999

一講完9.5s 個9就出現

又唔入？

3.5b開撚硬！

邊個on9仔one two 跣底

屌些狗11s走水

尼馬我屌你老母咩

跑跑下自己仆街

尼馬啲戲屎到不如上下堂先

笑到肚痛

咁樣跣低逼害3.5大

跣腳，dllm

應該11c完

屌尼馬出黎搞笑

屌 尼馬放棄射門 。。廢事又比你地笑finishing

3.5b開到 1000

仆街尼馬我個巴黎ng呀

究竟今場係睇緊波定係馬騮戲

以後從良 算啦

屌仲有無客4架

半大17 分鐘收錢 仲要1.7水

有啦

屁馬真係

咪俾你咒到佢仆街囉 仲想點

PSG NG！2.4

小丑咩屌你

有

Rb早啲咁踢咪唔會輸到3:0囉

就黎架啦

刷角啦屌你

No goal仲有2倍

@master g

-1

買左角大 又要驗腦

即係仲有一球

0:4？

收起屁馬喇

Psghelp me

尼馬包皮求其入一粒啦

你喜

到包皮入波未？

踼傷就唔好喇

0:3算啦

3.5b 1500!

半6全9,針到傻

尼馬一場訓低幾多次真係可以開盤

-3

-10MIN

屌你真係好彩補到個11.5s高水

無心踢換走比其他人入波啦...

0:4?

有角未 屌你老味

今場買好大？平時點玩都係報假 今晚咁落力叫波

ToT係米以後唔報假？

連詩雅 出黎未

笑左

Rb 快死

紅牛唔入畀人入啦

11角10 1 100

變左假派

你

人大

.

123

ok

巴黎仲有

1

屌，我啲04 05波膽呀

4 球都無去食屎啦 屌你老母

細硬 屌 啲角

屌0:5 客其他又針

12.5b 5 2 100

尼馬ko you

Ahhh

9.5s有希望

3.5b 開唔撚到唔報假 屌

枉我迷屁咁多年

3.5b 2000

綠帽仔撿多少

屌邊位手足打到個客其他得番8倍

rb波皮都掂唔到 點刷角

4角刷阿

請不要消失希望

連燈仔最愛sarabia

30仲點刷

睇完呢場唔覺得巴黎贏到拜仁

巴黎比多粒

法甲lingard

死左。。。

應該神10完

-5

11角完場 派5舊

shiga

8點又有白帽

除咗前面三件，中後場完全唔係拜仁果皮

K

w

半6全？

-4

唉 紅牛廢撚到 攻都協哂場

11 12 13

卓普

客4呢喂

快啦 角呀

完全爆都爆等完場

Rb啲傳接

比多一角大家和和氣氣

麥巴比被換出@5.1

問泥馬

換走麥巴比 冇波入了

0:4 波膽比屁馬個on9單刀跣地整走咗

無人賭nba?

尼馬踢空氣

屁馬唔識入波

些路迪6球派果個呢

無4:0 賽前大波都死

屁馬埋門勁撚差

好彩無燈死

有冇水 冇賭過唔太熟

買左尼馬入波 可以去邊到發洩 又中柱又搞笑

尼馬場場都玩野
決賽祝你輸

又係你

傳得咁撚差，地波咪得

屌你個屁馬撚左幾多次

屌 唔撚入

尼馬個態咁差點打贏拜仁啊

尼馬半埸佢自己買撚左0:3波膽？

輸撚硬 拜太撚勁

落街追風

下半2隊穩住踢 唔刷

一下打穿 又撚

下 真係有？

無咩心水呢場 等雷霆算

尼馬態好都唔會贏到

補幾耐？

火箭有受讓

3.5b啊屌

又輸

RAP

屌佢老母希望佢決賽比人姦到訓係到
兩回合最少射走左半打入球

以後唔報假了

+2

Tot以後乖喇 唔好報假

屌 得2？

角大jump

雷霆算 好似咩無西書

馬會分析賽前叫人買大波

Ok 我唔報假 正常出水

又中

咁我東山再起 出番水

補幾？

睇左咁多場 都睇唔到邊隊有拜仁個日既震撼同壓倒性氣勢 對家仲要係巴塞

神奇絕殺呢

2

屁馬入多球未呀dllm

絕殺角喺邊度

火箭主場唔覺會輸波不過我唔係成日睇nba 間唔中先睇一兩場nba

3成命中率都叫名 不如叫master上去反手下都8成

2.5b 1.43

神9角

角球得9個 好彩無買 cls

完？

屍馬又鳩射

完

24’ 6c
92’ 9c

屌你老母尼馬

半6全9

On9角。。。

9.5b都開唔到on99

拜起碼抄尼馬3.0

屁馬唔換換包皮強行冰自己

Gel 撚死左

巴黎10.5s 紅星7.5s cashed

屌你老母rb 死推中路唔落底

羅巴個9.5b

on9角

仲諗住d波強有機

輸足全晚見到80幾分鐘no goal有1.82怒轟收息了

目標今星期推上2球

面子球都無

事後請進場！

恭喜

啲角假到咁 唉

羅巴近期個態有啲差

屌你老母

食屎9C

8:00有冇心水 買埋訓

咁都有錢收

有冇賽前9.5b手足？

半大

Master G破燈了

其實 大賽強隊贏二球 下半一定搓波架啦 下半預左少角 無諗過咁少姐

得啦叻啦

尼馬鳩射射走咗我個大波
miss咗幾多個chance

必中list:

安特衛普❌
哈馬比❌
施亞拉❌
格拉斯哥流浪❌
馬模2.5s❌
白蘭恩❌
奧特✅
落辛堡-1❌
落辛堡半大✅
曼聯❌
山度士✅
達拉斯❌
高登堡❌
黑根半大❌
黑根2.5/3細❌
殺黑達❌
利昂🥃🥃🥃
國米即場no goal(第4球)❌
魯賓卡山❌
卡山即場fg❌
奇姆基❌
圖拉阿仙奴❌
卡山即場no goal(第3球)❌
巴黎1.5半細❌
RB晉級
RB First Goal❌
RB Second Goal❌
RB 12.5s✅
Fc多倫多

出場時間

死燈閪 賽前9.5s輕鬆

你好似全中

咁都可以死

又幫手足搵錢 波台真係好需要你呢種人

我偶像

屌你老母拜仁慕尼黑個盤都冇埋

又話6-0派

其實呢度又真係有人好準，我自己都認同

好想睇拜仁數尻尼馬

撚左即場？

拜仁領先緊都繼續攻 巴黎真係收收皮先啦仆街

個個都呃人

買咗15000 9.5s初盤
中段諗住死咗買多口13.5s
奇蹟

見你買12.5s,我轟左一半錢落11.5B

唔緊要繼續跟

8哥重心真係有d料

其實係屁馬包皮幾下唔入

好過薯字眼個冚家剷啦
Master G 呢d 真手足

決賽有得睇alfonso davis 1 on 1 包皮

10場 100%盤 100%波

真 又呃鳩

賣料狗打手

垃圾波

叻喇

諗住早啲買咗拜仁個盤費時佢降水 dklm冇尻埋

.即場8.5b 低水

嘩 依個爐好似幾準!!
聽講條友係順便當紀錄下自己買波心水
覺得岩既咪入黎睇下坐下

輸屁馬

50幾分鐘入一球 嚇死人咩

有呀

咁唔報假 唯有東山再起 開個tg先

佢有攻，係尼馬條撚樣廢姐

重有wo ching 你係咪禁左即場

咁岩睇到

戒賭啦

用12.5s既錢買fc多撚多了

Lm 派

仲諗住買白帽

@花仔

屌自己戇鳩撳咗職場

係呀 好柒

反手肉酸到

究竟賣料個d人係咩心態

吉村個波派未

有生之年見到TOT話唔報假

咁多位係唔係想TOT帶你贏錢

好波呀

羅富全你害撚死我
gelgelgel llmmmmm

你唔出水 咁我米玩下囉

買大真係俾佢激撚死
未完半場出嚟gel

大家知道gel角既威力未？

老鳳出？睇你救世人咪好

勁 祝以後長中長有

TOT重出江湖第一彈

又有電競CSGO啦喂
Game 2 - Over / Under
Over 26.5@1.95
FURIA eS v CHAOS

見到佢gel 買咗10.5細

最近反gel汁唔少 但良心發現

支左

買料先係咩心態
佢係有料上撚左岸 洗賣料比人
買料d人捉去驗下腦

睇聽日齊人再po先 一定好多垃圾封左我

師兄係365玩？

8點果場點睇

見你好似良心發現!!unblock 你啦 齊羊

8點

入黎啦 csgo nba馬拉機 玩到你唔洗訓

正氣TOT

你幾時救返我

綠帽tot 屌你老母

朝早場波點睇

快啲出nba水

你好丫 綠帽先靚 多謝你

再報假再block過

唔識賭 打機算 等火賤

善良TOT點會報假

善良TOT骨 有我有你

佢有出 我一早歸左西

快手死

善良TOT幫你

唔想你傷心 親

贏好多？ 咁得閒9up

你咁閪燈 神仙都幫你唔到啦

呢排反手汁夠

即刻買咗白帽

咪撚匿撚埋啦薯條俠
知你一定買撚左 9.5b
出聲啦屌你老母

正花

好行唔送 走啦燈神

薯條俠🍟出聲啦

想知邊個

比大家笑下 開心下

Gggggg

有冇諗過人係唔會刻意去留意螞蟻

邊個恰花姐？

隻master.g 仲未找伯母條數

自含？

masterg哥 12.5細張飛有未？

係啊

花家軍-長安小隊

吉村個波人呢

之前冇追post,想知你最後食屎點找數

吉村master g點先肯出黎

食咗了

花字頭必勝

巴黎贏波派200

玩成晚贏100

臭雞屁馬

tg個king唔知乜撚野真係好on9 水又唔出 成日事後 又講一大堆廢話

仲睇 quit啦

輸撚死未

輸死了

要救命啦

喂你好似唔係架啵

聽晚拜仁追數

黑單又借

聽朝閪撚埋 唔會再見到我

搵門 度住5雞比你先

一齊

想派一派佢 點部署

想參加 輸到仆街

巴黎人唯一出路

Psg 都輸？咪玩啦

9.5b呀屌

飛呢 冇買盤？

跟雲狗開戶 翻一翻算啦 爛命一條 隨時做下一個hy

我買左8.5s 11.5s 12.5s

Post飛會比人話假膠...
本身想買盤 點知又係等最後一刻睇人出咩水 買唔切
即場開波就見到幾個人出9.5b就跟左...

睇個陣就知上盤大勝
實力差距太大

好大壓力 都係post飛先

琴日全上盤

已經13-11 收錢

襯天光人少少 準備好了

屌你老母真係你

萬劫不復

係咁借又係咁比錢馬會 又係咁冇錢還

聽是全下

借錢賭
無人可憐你

俄超個半大...

賭角球 賭半場大波 呢啲真賭徒

抵你死架 叫左你出水 手足派你又唔肯
一尾自己鳩買

Fc多撚多 大波救星？

點解你咁多錢輸

本身輸頭幾注都唔想post上黎
最後注都輸埋 真係忍唔住個種壓力
見到你地贏錢同我好大對比

佢咪去借錢囉

抵你死架 叫左你出水 唔肯出 自己鳩賭

借錢賭波喺波台嘅地位係低過強姦犯喺監獄嘅地位

仲有冇本？ 美職翻身

未破產唔怕 再借

X WALLET

大波大角聯

收手啦 哥哥仔

上次出完國際睇肉會比你之後邪到仆街 唔知係咪關你事

點解借極都有

問朋友借左清過一次數 岩岩又借返...

屌 入我爐睇pin 快

無錢就搵二三線財 再無就搵朋友

屌你唔想搵人上門收佢

屌你老母 真係 難為你啲朋友仲借俾你

戒啦 你咁樣真係會破產㗎

我一早入左你爐喇...外仔咪仲輸死我...

破閪咩 就黎輸到份首期返黎

你爛命一條 現金係有幾多輸幾多

你賭左幾耐

無錯呀 佢真係買左呀

早水
溫哥華綠帽

冇朋自遠方來 再借唔怕
衰左搵第個朋友幫手咪得

又係你 破產未

我都想借 最好唔洗還

偉 係到嗎？

我憑自己本事借 點解要還丫
屌你老母

薯條俠就嚟變咗波po傳奇
出名在輸幾多仲賭緊 真·波台手足

波台不死鳥

相同盤路 讓球 大小
多倫多FC
賽事 時間 上盤 初盤 下盤 比分 盤路
美職業 19-08-25 多倫多FC 半/一 蒙特利爾衝擊 2-1 贏
美職業 19-07-18 多倫多FC 半/一 紐約紅牛 3-1 贏
美職業 19-04-20 多倫多FC 半/一 明尼蘇達聯 4-3 贏
美職業 19-03-18 多倫多FC 半/一 新英倫革命 3-2 贏
美職業 18-09-30 多倫多FC 半/一 新英倫革命 4-1 贏

明明寫撚住100%都可以有人輸錢 唔明

宜家讓緊球半喎

初盤係半要落2個盤

想問主勝由1.67跌到1.3係乜玩法

Psg好波

神科Ching上個禮拜先見你話戒賭咁快上返黎

有無兩球先？0.5b個賠率唔想屌

溫哥華白帽客其他

馬會開返盤
一開1.5/2

1.35嘅賠率 同我輸嘅風險
不了不了

3格大波？

Fc多倫多憑咩？

好sad 琴日差一關

次次見你都中

好撚堅

你的朋友是你？

八點點買
讓咁深？

大

無跟 下次跟大佬

痴線呢兩隊半大咁低水

大佬你不如開個tg群
有時見唔到

2.5b 係咪開撚硬？

多倫多有冇咁勁升左3個盤

少誇張

可以trytry

下次跟實你

0:0@22倍

8點有乜睇法

真. 買乜輸乜

高水又輸低水又輸
都唔容易

啱

你老婆知唔知你咁撚煩

真愛

咁小朋友知唔知佢老豆咁煩？

8點下盤??

啲飛啲number真係連住冇贏過

MasterG話上盤

想買 但主盤連升3級 怕怕

個盤好似太深 驚中伏

主-1？保守少少

1球都可能有
2球就真係唔敢

點解你唔洗訓？

好難買 等走地算
買大波又低水
盤又讓太深

嘩沉晚全上盤

我skip了

賭仔大勝日 全上盤

real

仲要比人屌係假膠 條條都真金白銀買

就唔信佢開大波
入半場1.5s 先

收皮啦假膠

試下半場2.5大

Same

Payme 可以借2000 好過出去借

左定右

5.5b 1.14 真係要等一陣先得

今個月依個方法用左啦...
每月最多2000 輸左了...

你點解可以輸咁多

有小朋友真係唔洗瞓

以前5000 你係唔係都係每個月輸晒5000

借咁多點還...

OKC半場受讓10.5

美職，FC多輪多又唔係大超班，憑咩讓咁多

有多幾個朋友咪得

可能尋晚偷偷買咗美斯

冇草過錢 成份糧拎去還同食少d

左右右左右右左移動

廢到仆街

psg派錢都輸 唔好撚玩啦

多撚多半大

連信用卡 增值 佢每個月比你透支2000$

加拿大人係準時過美國人既